衛蘭啲歌真係好正

推介如水

最新派台果集幾正

無非幾天變化 就像摑我幾千巴

心如亂麻都好正

I don’t’ know I don’t care 先勁
無咩邊個唱到

我個名都好正 成個故事講佢出道到而家 好感動

如水係我覺得係衛蘭最頂級既歌
其次離家出走

難過亦過
難道我嫌損失未夠多

同意

離家出走有種好脫俗既感覺，聽左1x年，都仍然覺得好天籟。

驗傷 一場誤會

新歌狂loop

All time favorite 識野

錯過你

你有老婆點解要溝我

好聽到日日loop

十個不如你一個

一場誤會副歌把聲好j到飛起

其實自命受苦都只因我能離不離
看著對你愛得彷似愛情欲避不避

新果首 陳詠謙

有d位填得好突兀 影響曬個意境

雜技 一場誤會

新歌mv女主角好正

長腿

衛蘭真係好正
心亂如麻 離家出走 如水 雜技

大哥

退

首首歌都好經典

陰天假期都好正

但個人偏向中意愛才多啲

推介d sidetrack 比大家，
寒命、積雪、溫差

如果我要活著準許我忘記過去

見到樓豬講如水即刻正皮

離家出走 曾陰權都讚

這樣傻戀兜圈的結果 明明想要醒覺
卻突然很開心 因你回電我

算唔算冷門

好聽過叮噹原版

咁真係正到一個點嘛

啲CD 有翻印

講首冇咁熱門既
退

LM

我也知越是幻想不准想你更記得起

衛蘭把聲真係好靚 中文 英文 日文都唱得好好聽

my love my fate

錯過你 成日都好少人提

街燈晚餐

人人初戀得一次 太回味那時

係呀 衛蘭d歌真係好正
難過亦過 難道我嫌損失未夠多
早放手可減輕痛楚 首歌咁快就10年了

如水
街燈晚餐

個人最鍾意積雪 人生聽到佢唱積雪live應該死而無憾

一天黑一破曉 月台上你身影飄渺
成首歌得呢句洗到我腦 其他歌詞都勁銀耳

My love my fate

離家出走 聽足十幾年無厭過

我懷念的你講咗未

下次開心已要靠自己
下次頂多飾演好知己

識貨 我top3

心亂如麻
十個他不如一個你

英文：
Chocolate ice
Morning隻碟全部歌

基本上佢唱乜歌都係咁好聽
淨係聽佢把聲已經好正

愛才

佢唱就算世界如童話好好聽

識聽一定要聽大哥

係咪無人中意天敵 果種自信同傲氣好正

衛蘭紅既時候正正就係FB , Iphone面世之前，好懷念

推介積雪

我都係 最鍾意積雪

單字歌名仲有一首 等

愛深過做人

主角愛我
等
退

仲有上神台既世界無童話

愛在天地動搖時

呢個投票JANICE連top30都入唔到

豁出去漫遊不通知親友

難道你 能自己自動的改過 你一再犯錯 承受等的苦楚 問我等到甚麼

等左10年 終於肯唱live 有無人知幾時出碟?

愛沒有假如 歌詞好淺白但講得幾好

熱門hit歌唔講

聽完穿花蝴蝶，再聽一晃眼
你會聽到一個好sad既janice
呢2首係講返佢自己既歌

我們的故事
算唔算半冷門, tim lui填到啲詞好sweet

只需要我們還有心

寒命
成個意境都好正

湖水中吻一吻

了了了了了了了了了
不過陳詠謙係咁上下

條友作埋啲垃圾詞 不了

沒有你我每晚一個人
日文版

過去 若未曾發生
未曾被愛 可否更開心

陳詠謙填嗰幾首真係嘥咗

是你不想我嗎
是你不找我嗎

差半步
如能離開你 寧願寫上句號
何苦掙扎到 又愛又怕相當懊惱

他不慣被愛

正啊

自首呢排都好洗腦
好鐘意聽愛才 這個世界有許多小人

我們的故事

曾用盡了種種方式對你 種種討好的雜技
不惜更改性格都想配合你

同感，我覺得連個旋律都唔掂
呢首好fail

When I hear the birds start singing
I wanna see you

勁sweet

驗傷同天敵，算半新歌

只要我們還有心 愛沒有假如啲詞正撚到

識貨 就咁睇標題已正評

退先係無撚敵

了了了了了
屌佢老味